成都中有、准提文化读书会

成都中有、准提文化读书会准提法网络佛学院第二次在成都举行中有、准提文化读书会！具体时间是12月18日，周日的上午9：30——11：00，欢迎准时参加！学院成都中有、准提文化读书会定期学习成都中有、准提文化读书会：详情：★ 一个月两次的共修读书研讨的时间安排：1、学习对象：中有、准提文化读书会会员。2、学习时间：每月第二周周日上午9：30至11：00 （以中有教授听闻解 脱密法为主）                 每月第四周周日上午9：30至11：00（以准提法为主）。3、学习地点：成都市锦江区牛王庙路口一环路东五段108号一栋一区2209。4、学习内容：第二周内容：《中有法问答集》 《中有教授听闻解脱密法》 第四周周日：准提理念、入世文章、三元心理学等。5、学习方式： 灵活多样。A、由主持者带领大家一起读，之后讨论；B、每人读一段，之后大家讨论；C、共修报名电话：18708188617联系人：赵老师QQ：351319673    公交车次：3；18；27；27专；68；72；92；112；152；335. 下车即到。★ 另外：大德邀请共修活动：计划不定期（暂定两个月左右）一次    1、对象：两个月内参加过准提文化读书会活动，并提前报名者2、时间：双月的第二周六下午2点 3、学习地点：定后通知。4、学习方式：共修 开示报名电话：18708188617联系人：赵老师QQ：351319673成都中有、准提文化读书会详情：